一間企業通常對大部分人來講點分大中小

正係計香港員工
一百名員工屬於中型未？？
一千名員工屬於大型企業？

有公司大樓咪大囉
可以係一啲商廈拎左幾層咪中囉
得間office仔咪細囉

500人以上叫大掛